伍公子淨計直播月入都10m，唔敢想像達哥巔峰時期賺幾多

但伍公子捐曬

留名睇你比人屌

7/9機場更新 求求大家

迖

牙達停直播三個月 應該唔見300m

知唔知 10m 有幾多

10m

眾籌俾你講到係人工
反迖都唔好咁樣衰啦

1000萬？一個月？

100k呀
10m

10M

成千萬

1 million = $1,000,000;
10million = $10,000,000

10m = 10*10^（-3）

佢平時得好少donate 佢係呢個月話所有donate全數捐比義士所以先有咁多

10m咪10x10000

係咪以為m係萬嘅簡寫？

100K

大j直播講過話反送中佢表態後冇左 2 30萬左右
達哥...

一直關注

屌你老母达狗死全家

又黎小學雞 m=萬 ...

伍公子有冇一直在關注先
我达就有喇

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

證明睇伍公子既都係弱智/小學雞

一係就metre 一係就million

嚇到我個心離一離，以為直播咁好搵成千萬個月

不過伍公子好波，出錢又出力

手足我睇開達哥睇熱門po先知伍乞衣賺咁多

只有兩類人眼中m=萬

一係小學雞
二係大陸閪

屌你唔好再M等於萬或W等於萬啦吓...
係唔係冇喺香港讀過小學..

達哥關注事件已經付出好大

迖狗真係比狗睇😎

要問下樓豬個來源地

m=萬

屌你 伍公子發起活動先上到十萬
你估streaming 真咁揾得咩

成班小學雞巨商都冇玩過

三係你呢d傻仔
大陸萬=wan=w

一個月3億咁撚癲？

玩過巨商既都知m=萬啦

唔洗理班大陸仔啦 佢地用開w

有大部分都係因為捐出去所以先donate 除番3應該差唔多

如果直播搵錢係多，代言遊戲會更多，唔係點會令達哥收聲

佢10萬係因為會捐返出去姐

定以為10萬(Maan6)

點解當年巨商m=萬

m可以係metre簡寫
但就唔係million嘅簡寫
M唔等於m
M = mega = 10^6 = 1,000,000
m = milli = 10^(-3) = 0.001
最後奉勸一句
以後講親呢D最好用返萬啦
廢事又有無謂罵戰出現

唔係直播果d打賞/籌款咩？
唔係代言或者廣告收入喎

利申：長開伍公子，廣告都睇埋

玩過韓巨日巨台巨港巨
只有港巨叫m=萬
證明呢樣係本土

係時候再普及下，香港係國際金融中心之一，數字上嘅用法跟世界規矩，唔好再做小學雞或大陸西，無見過世面且無知。
K=1,000-
The “K” comes from “Kilo”, which is ultimately from ancient Greek: , which means 1,000.
M=1,000,000- Million縮寫
B=1,000,000,000- Billion縮寫

金融市場上，你想講1億，可以話100M或0.1B，人哋都會明。香港人仲鍾意講“球”，球=M。
從來都無W/M=10,000-，唔好再畀人笑。

佢平時邊有咁多吖
係之前眾籌先多咗人去捐

咁撚真心

唔知條死乞兒食左幾多夾棍

1億

補充多個美國國債常用嘅Trillion, T=1,000,000,000,000=1萬億=1MM.

咪玩啦 係乞兒就唔會10萬捐曬出黎

講真佢分分鐘收左15m啦

m你老母

用k啦
100k

公道講句鄰國嘅話係用w

M is for millions meaning
10 個一百萬？
唔知你弱智定點 剩係知你衝出黎柒

小學無教屋企人都應該會教啦
樓主弱智屋企人又唔識教喳

10m
笑唔笑死人呀
100k呀嘛？

真心唔識 我由細到大唔好打機 所以未聽過
剩係知有巨商呢樣野

一千萬 (10 millions)

呢條撚樣個質地唔好啦
捐錢只為將來賺更多嘅錢
唔好以為呃到全世界先得㗎

唔識就打返晒啲零出嚟啦

樓主話達哥起碼搵$300,000,000

呢個真 其實唔係巨商 係隻隻香港online都知 個個人都係咁叫

上面班大陸仔笑能到我

m for maan 萬
有咩問題？

一係你就打返中文，如果你打的簡寫麻煩打返國際標準-
1K
10K
100K
1M

所有online game嘅港服都係m=萬

因為萬呢個單位太重要 好多時交易都要講錢 特別係巨商呢d game (不過當然其他game都有交易系統)

所以為咗方便咪m=maan=萬，用咗好多年
大陸 台灣人就用w=wan=萬

其實一路都覺得萬係需要一個正規縮寫 真係好唔方便 成日要m=10k咁樣計返出嚟

東亞文化就係用4進位 所以有萬有億 億=e 冇乜人反對 m同million撞咗 冇辦法 但用w又唔係 所以都幾唔方便

推

籌

打英文唔得？

支那先會用m=萬

又要用英文 又唔跟英文規則 又覺得轉換煩
咁煩點解唔直接打個萬字？

咩鳩10m呀

真兄弟先會知

邊個話m係英文？
m係latin alphabet嚟，stands for maan6

希望你呢d人見識少就唔好衝出嚟柒 我成篇嘢都好客氣 你唔識嘢仲要串嘴 好柒

你會唔會話lam cheng yuet ngor係英文？原來拼音係英文 真係喜聞樂見 我唔抽你咁多了 晒口水

伍乞衣乞咁多返黎為左請班打手屌達哥

躝返入你個online game世界啦
事實上m for maan就唔係主流公認
駁下咀就覺得自己啱 人地會認同？

樓主柒咗仲死撐 你不如問下銀行m代表乜啦，唔識用m就用k啦 千呀

搞返清楚先
佢平時份收入係sub果邊為主
1個人1個月4.99美金
你平時睇佢chat room 大部份睇佢既人都有sub佢

donate算係唔穩定既收入
一個月有一萬都好多
再加埋twitch平時既廣告費

你話多一定唔多
但佢至少生活到 可以做自己鐘意做既野
唔洗好似達狗咁

屌奶星係波台都咁多人嘈個m宇真係分唔到真假

細個果陣玩巨商講開

收嗲啦屌你老母

1千萬！？

12m 係咪十二萬啊？？？
唔熟本土文化就出少句聲，大陸仔

M不嬲等於萬 成班腥香港人

話左全盛達狗香港一場show 都6萬數字

之前講無人信

达哥完美世界一個廣告唔止10萬啦

兩層日出康城

你係有料既就出黎屌啦小朋友 俾哥哥睇下你咩牌頭咁撚戇鳩夠膽屌人老母

三係玩過港服巨商

廣告還廣告, 廣告買一次會播幾十萬次
一場show 6位數字KOL 真係幾高, 差唔多係一線藝人solo 果d 價

唔玩你隻online game就係唔熟本土文化
自己圍爐打飛機個時就話姐

小學雞,10M

mn同m都有傳媒寫，科學界有non-SI嘅ppm，ok?

所有game一有中港台服 都全部用m黎當萬
但一向game還game 現實還現實
係你現實用真係鬼知你係game用m當萬咩

以前玩online game真係1m=1萬 10m=10萬

港台都係咁用，我諗95打後果d唔會知

好叻叻呀你

真兄弟會繼續課

10M做個直播賺成千萬大家快d轉行

可以，你咪打返thousands 同million lor，但都係m=million，唔等於你個maan

支那係用w

10萬講緊有眾籌出盡奶力先谷到

咪咁癲啦呢度波台嚟

認真，不如你講下邊間公司會用m黎做萬

10K = 1萬
但個k全寫係咩
唔識英文

3億

老老實實 知道m=million就大多數 玩過巨商就少數
btw支持伍公子 佢上個月都捐晒50k donation比立場

達朝子民呢

10m=100k?

1千萬

10m多買樓

點解咁撚多真心膠 差啲以為入錯台

10米下嘛

我呢啲唔係叫叻，係樓主 你蠢啫 咁簡單都唔知m係百萬
不過都多謝你讚賞

由細睇到大
伍公子真係正架

無啦 而家呢到d人好真心架啦
睇正負評就知

笑到仆街...

自己柒撚咗就扯開話題 柒頭

冇，不過你返工會唔會用on9, cls

以前打機巨商 d野物價 十萬至幾十億咁多個0
用m=萬 用e=億 簡化方便交易冇咩所謂
但係平時用m代表萬就好on9

不如寫10W啦

樓主大陸狗

你咪試下拎啲online game點數出嚟用睇下有無人理你囉垃圾狗
頭先唔好好撚威話講多句都浪費口水咩
依家做乜又躝返出嚟吠啊？俾老母捉到你打機唔俾玩啊？

電競好快淘汰

達哥應該有10b

大陸人先會搞錯依樣嘢

係啦係啦

2000年online game時代已經mm聲
邊隻game傳出嚟真係唔知

答你：會，所有email都係，present既deck都係

終極外星文

達狗

伍公子都一千萬月入
達哥億走唔甩啦, 億萬富翁都奶共, 屌佢老母

反達質素係咁上下啦，人反佢跟住反圍威喂

咁你叻我就唔得了

我分得好清 咩嘢喺正式場合做/用得 咩係唔得

柒頭 講緊你唔撚識拉丁字母 就喺度人身攻擊人玩online game笑撚死人 拉丁字母都唔撚識喺度教人英文

吓？即係打英文就用返million, 但係打m又係million? 你知唔知自己講緊咩

10M 係1千萬
10m = 10x0.01 =0.1
年薪先一蚊2毫？
利申 pure math 拎C

U are right
10m 邊係一千萬

大J我諗唔止，出活動，廣告等等
而家三個月我諗起碼都50萬，未計打後仲有冇活動廣告搵佢

事實上英文字母就係世界通用 我默認佢做英文字母有咩問題？
你同啲貼日文上嚟班毒撚有咩分別？覺得全世界都會睇日文？
不過算啦點睇你都係毒撚嚟㗎喇
搬online game用開套講法出嚟用
你出街會唔會拎online game啲term嚟講野呀？
痴線毒撚咪會囉

仲有咁多認真撚捉人m =百萬
真係每次開都會有人捉

大陸人先會當m=萬
柒夠未

大陸人真係m=萬
打機見得多，d大陸佬標價永遠都係m=萬，例如件裝30萬佢就會話賣30m咁，我初頭都唔知以為大陸佬傻撚左叫價3000萬。不過佢地千又識用番k，好撚神奇

乜撚嘢日文 越兜越柒 小學雞唔夠人講開始發癲

問多你一次 dllm cls呢d係咪英文

未見過大陸人用m
一定係用w

樓主著名五毛
特登打錯引你地洗被

dllm cls呢啲連登公認嘅term
同你啲m for maan嘅online game圍爐垃圾concept比？
喂尋日又話同我講野曬口水嘅？仲出嚟吠做咩呀？
忍唔住呀？嬲呀？死柒頭

牙屎都出左好多力 依家窮到餐餐食腸仔包

死達狗搵埋搵埋香港人咁多錢 借完高登連登上位就唔撚識人
佢副尊容上到大陸人地都嫌佢醜啦 學咩人奶共
無左香港市場佢係nobody

我問你係咪英文 你就話咩公唔公認
更何況我都冇撐m=萬 我淨係講返點解
我明明都話要發明個新詞比萬
你條垃圾就喺度打稻草人
其實我知你諗乜 你條傻鳩知道自己柒撚咗 就想講第二D嘢spin走你嘅柒
自己唔撚識英文仲喺度學人串嘴 好心啦
垃圾 返去讀多幾年書先上嚟柒啦

真係多小學g

點解要跟銀行
我讀工程m=10^-3即係0.001

因為樓主講緊錢囉

講錢唔跟巨商跟銀行？

由一開始我講要用英文又唔跟英文規則就唔係講緊你個m字
講緊對話語言一個中文一係英文
一係就講萬 一係就M for million
我講緊啲人嫌要轉換又唔跟返英文講法呀
你有無撐關我鳩事？一開始就係你自以為我話緊你就唔順氣諗住串 收皮啦你 個口乾未啊垃圾狗？

月入10m但係捐得100k

歡迎嚟到巨商online

如果要跟規則
m都只係0.001而5系百萬= =

樓豬好明顯係以前打online game累積落黎既通病
以前成日講m
根本成班講錯哂

成個post都好小學雞

唉說好的永遠企喺雞蛋嗰邊
仲導人向善

屌標題黨
雖然都知係捐咗男果10萬

樓主小心 連登係达營黎架 post段story都成千正評 上次先比人話完引戰狗

比樓豬嚇死

啱啊 撐达直頭係弱智

成班人打機打上腦

你話用英文呀柒頭 我幾時話m係英文
你柒完未 救命 點解你可以咁柒

咁你都講得出口

香港唔係用中文就英文㗎喇柒頭 你不如拎埋巨商啲語言出嚟用呀on9 人地屌緊你乜都聽唔明

達狗以後都潛水算啦
無人會理佢

屌你又柒多獲
"香港唔係用中文就係中英文"
咁chi lun sin係中文定英文

typo

月入一千萬

今日機場因帶豬咀被拉

9月9號，星期一，行動Post！豬嘴有理，面巾無罪！反蒙面法！！！

和理罩 - 唔使上罐反濫捕

和理非專利活動

真心?

我點知佢

枉為波台人

中文

一千萬

咁話m stands for maan都係羅馬化中文有咩問題
咩撚嘢叫打英文就要跟英文規矩
自打嘴巴柒頭

割得幾撚快
屌你老母大陸狗

個問題咪就係當你用m去代表萬嘅時候會混淆一個更加大路嘅用法M for million囉死on9
由一開始就同你講緊嘅野你依家都未get到仲走嚟問我？
語言係用嚟表達+接收 唔係純粹用嚟圍爐剩係表達表達
傳達資訊嘅人本身就有責任避免資訊混淆